其實黃色經濟圈係咪唔計買樓？

一開房屋台幾個post講shk啲樓

幾百萬買shk啲樓 要食幾多餐黃店先抵到

就算食得返條數都只係打和 點贏

就算俾你搵到黃地產 賣地嗰個都係藍

呢到真係藍到紅呀我為左香港都打算唔結婚，咁咪唔洗買樓人生自由

緊係啦，大佬呀，俾幾百萬喎，sell hk質素好咁多，緊係買啦
黃圈? 食餐飯幾十幾百蚊咪無所謂啦

姐係食黃店只係純粹平衡下心理 拎下光環

都係，瞓街咪得，反正全部地產商都係藍同紅既

全民瞓街！

所以唔會買

咁有二手樓ge 二手樓咪可以搵黃地產囉 你買一刻已經對個發展商冇關

唔買樓就要瞓街 你本身冇地方住

因為好多人覺得就算香港衰極都係當深圳上海咁生活啫，不論藍黃

講得出呢句應該係毛都未生齊果啲人黎

買鷹君

攬炒就要爆埋樓市
好明顯屋台包括唔到⋯

入屋台好似去左另一個世界

個個合埋眼睇唔到SHK 3個字

係黃嘅就唔應該買啦

因為食魚生都會有細菌
所以直接食屎都冇問題 除非你唔食魚生

sell hk主力賣樓，商場只係配套 佢真係wfc d 商場

你宜家先發現會唔會太遲？

唔買一手樓咪得囉

新地天水圍Wetland Seasons Park 2期自開價後，首個周末開放示範單位及收票，就現場所見，不時出現排隊人流，當中以年青人士及家庭客為主，在疫情下不少睇樓客均佩戴口罩等候睇樓，而發展商亦加派多名工作人員維持秩序。市場消息指，項目截至下午2時暫收逾1400票，較首批140伙，錄超額認購9倍。

身體最誠實

7折已經買起港豬

剩係得啲垃圾飲食咋
全部都b2c
冇b2b點發圍

你唔交管理費架？